[笑撚死］本地山服品牌自創行李牌 重申「我是香港人

香港咁多閪客，掛住呢個牌真係唔會覺得羞恥？

歡迎飲食界服務行業全面進場

唔好掛出黎影衰香港人啦

呢個行為好撚憨鳩 比人覺得你班撚屌更加係一條廢柴

依家啲香港人真係on9當有趣

I am not from China會唔會好D

掛撚住個牌，就以為自己真係香港人？比我嘅感覺係偽善，我仲記得當年雨傘運動，我身邊嘅朋友掛住黃色雨傘嘅牌，但係問心有幾多個可以帶到而家？

但香港人永遠最受呢一套

唔好乜撚都偽善啦,做人好辛苦啫 係香港人咪香港人囉, 掛個牌唔使考牌啩

今時今日睇番笑唔出